唔滿意既同我躝返高登

好行唔送

唔好拖慢個ser

冇高登ac，不了